{
  "Search the web, research papers, and proprietary datasets with intelligent query processing.": "通过智能查询处理搜索网页、研究论文和专利数据集。",
  "Obtain your API key from [Valyu Platform](https://platform.valyu.ai/user/account/apikeys).": "Obtain your API key from [Valyu Platform](https://platform.valyu.ai/user/account/apikeys).",
  "Search": "搜索",
  "Extract Content": "提取内容",
  "Answer Query": "回答查询",
  "Create Deep Research Task": "创建深度研究任务",
  "Create Batch": "创建批处理",
  "List Datasources": "列出数据源",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Search the web, research papers, and proprietary datasets to retrieve relevant context.": "搜索网页、研究论文和专有数据集以检索相关的上下文。",
  "Extract clean, structured content from web pages with optional AI-powered summarization.": "从可选的 AI驱动摘要的网页中提取清晰、结构化的内容。",
  "Get AI-generated answers using search results. Combines web/proprietary search with AI processing.": "使用搜索结果获取AI生成的答案。将网络/专利搜索与AI 处理结合起来。",
  "Create an asynchronous deep research task that searches multiple sources and generates detailed reports.": "创建一个异步深度研究任务，搜索多个来源并生成详细报告。",
  "Create a batch for processing multiple DeepResearch tasks with shared configuration.": "创建一个批处理具有共享配置的多个深度研究任务。",
  "List all available datasources with metadata, schemas, and pricing. Useful for discovering available data sources.": "列出所有可用的数据源的元数据、图案和定价。用于发现可用的数据源。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Query": "查询",
  "Max Results": "最大结果",
  "Search Type": "搜索类型",
  "Fast Mode": "Fast Mode",
  "Max Price (CPM)": "最高价格 (CPM)",
  "Relevance Threshold": "相关阈值",
  "Included Sources": "包含的来源",
  "Excluded Sources": "排除的来源",
  "Category": "类别",
  "Response Length": "响应长度",
  "Country Code": "国家代码",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "URL Only": "仅网址",
  "URLs": "链接地址",
  "Max Price": "最高价格",
  "Extract Effort": "提取时间",
  "Screenshot": "屏幕截图",
  "AI Processing": "AI 处理",
  "Summary Options": "摘要选项",
  "System Instructions": "系统说明",
  "Output Format": "输出格式",
  "Structured Output Options": "结构化输出选项",
  "Data Max Price": "数据最高价格",
  "Streaming": "流流",
  "Mode": "模式",
  "Strategy": "战略",
  "Code Execution": "代码执行",
  "Previous Report IDs": "上次报告 ID",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Batch Name": "批处理名称",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The search query to find relevant content.": "查找相关内容的搜索查询。",
  "Maximum number of results to return (1-20 for standard API keys, up to 100 with special API key).": "返回结果的最大数量(用于标准 API 密钥，最多为 100 的 API 密钥)。",
  "Type of search to perform. 'web' searches web content. 'proprietary' uses Valyu's full-text multimodal indices. 'news' returns only news articles.": "要执行的搜索类型。'web' 搜索网页内容。'proprietary' 使用Valyu的全文多式联运指数。'news' 只返回新闻文章。",
  "Enable fast mode for reduced latency but shorter results. Best for general purpose queries.": "启用快速模式以减少延迟但缩短结果。最适合于一般目的查询。",
  "Maximum price in dollars for a thousand retrievals (CPM). Only applies when provided.": "千次检索（CPM）的最大价格以美元计，只有在提供时才适用。",
  "Minimum relevance score for results (0.0-1.0).": "结果的最小关联得分(0.0-1.0)。",
  "Specific sources to search (URLs, domains or dataset names).": "搜索的特定源(URL、域名或数据集名称)。",
  "Specific sources to exclude from search (URLs, domains, or dataset names).": "排除在搜索范围之外的特定源(URL、域名或数据集名称)。",
  "Natural language category/guide phrase to help guide the search (e.g., \"agentic use-cases\").": "自然语言类别/指南短语以帮助指导搜索（如“agentic use-cases”）。",
  "Controls the length of content returned per result.": "控制每个结果返回的内容长度。",
  "2-letter ISO country code to bias search results (e.g., US, GB, DE).": "2字母国际标准化组织国家代码偏向搜索结果(如US、GB、DE)。",
  "Start date for time-filtered searches (YYYY-MM-DD).": "时间筛选搜索的起始日期(YYYY-MM-D)。",
  "End date for time-filtered searches (YYYY-MM-DD).": "时间筛选搜索的结束日期 (YYY-MM-D)。",
  "When set to true, only returns URLs for results (no content). Only applies when search_type is web or news.": "当设置为 true时，只有返回结果的 URL (无内容)。只有当搜索_type 是 web 或新闻时才适用。",
  "URLs to extract content from (1-10 URLs per request).": "从 (1-10 个请求) 提取内容的 URL。",
  "Maximum cost limit in dollars for the entire request.": "整个请求的最大成本限制以美元计。",
  "Processing effort level.": "处理工作级别。",
  "Capture page screenshots. Results will include a screenshot_url field.": "抓取页面屏幕截图。结果将包括屏幕截图_url 字段。",
  "Enable AI-powered processing of the content.": "启用 AI供电处理内容。",
  "The question or topic to get an AI-generated answer for.": "获取一个 AI生成答案的问题或主题。",
  "Custom instructions for AI processing (up to 2000 characters).": "AI 处理的自定义说明 (最多 2000 个字符)。",
  "Choose the format for the AI response.": "选择 AI 响应的格式。",
  "Type of search to perform.": "要执行的搜索类型.",
  "Enable fast mode for reduced latency but shorter results.": "启用快速模式以减少延迟，但缩短结果。",
  "Maximum price in dollars for data retrieval (search costs only).": "以美元计的数据检索最高价格(仅搜索费用)。",
  "Specific sources to exclude from search.": "排除在搜索范围之外的特定来源。",
  "Start date filter for search results (YYYY-MM-DD).": "开始日期筛选搜索结果 (YYY-MM-D)。",
  "End date filter for search results (YYYY-MM-DD).": "搜索结果的结束日期筛选器 (YYYY-MM-DD)。",
  "2-letter ISO country code to bias search results (e.g., US, GB).": "2字母国际标准化组织国家代码偏向搜索结果(例如US、GB)。",
  "Enable SSE streaming. Returns search results first, then content deltas.": "启用 SSE 串流。先返回搜索结果，然后返回内容三角形。",
  "Research query or task description.": "研究查询或任务说明。",
  "Research depth and duration.": "研究深度和持续时间。",
  "Format for the research output.": "2. 研究产出的格式。",
  "Natural language strategy instructions (e.g., \"Focus on peer-reviewed sources\").": "自然语言战略指示(例如“关注经同行审查的来源”)。",
  "Restrict search to specific source types.": "限制搜索特定源类型。",
  "Exclude specific source types from search.": "从搜索中排除特定源类型。",
  "Filter content published on or after this date (YYYY-MM-DD).": "在此日期之前或之后发布的过滤内容 (YYYY-MM-D)。",
  "Filter content published on or before this date (YYYY-MM-DD).": "筛选在此日期或之前发布的内容(YYYY-MM-D)。",
  "URLs to extract content from (max 10).": "要从中提取内容的 URLs (最大 10)。",
  "Enable code execution during research.": "在研究过程中启用代码执行。",
  "Previous deep research IDs to use as context (max 3).": "上一个深度研究 IDs 用作上下文(最大3级)。",
  "HTTPS URL for completion notifications.": "用于完成通知的 HTTPS URL。",
  "Optional name for the batch.": "可选的批次名称。",
  "DeepResearch mode for all tasks in this batch.": "本批中所有任务的深化研究模式。",
  "Default output format for all tasks.": "所有任务的默认输出格式。",
  "Search type for all tasks.": "搜索所有任务的类型。",
  "HTTPS URL to receive notifications when the batch completes.": "批处理完成后接收通知的 HTTPS URL。",
  "Filter datasources by category.": "按类别筛选数据源。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "All": "所有的",
  "Web": "Web",
  "Proprietary": "专有性",
  "News": "新闻",
  "Short (25k chars)": "短(25k字符)",
  "Medium (50k chars)": "中等(50k字符)",
  "Large (100k chars)": "大 (100k字符)",
  "Max (full content)": "最大 (完整内容)",
  "Max (no limit)": "最大 (无限制)",
  "Normal (fastest)": "普通(最快)",
  "High (better quality)": "高 (较高质量)",
  "Auto (chooses automatically)": "自动(自动选择)",
  "None": "无",
  "Default Summary": "默认摘要",
  "Custom Instructions": "自定义说明",
  "Structured JSON": "结构化的 JSON",
  "Unstructured Text": "无结构文本",
  "Fast (~2-5 min)": "快速(~2-5分钟)",
  "Standard (~10-20 min)": "标准 (~10-20分钟)",
  "Heavy (~90 min)": "大(~90分钟)",
  "Markdown": "Markdown",
  "Markdown + PDF": "Markdown + PDF",
  "Academic": "学历",
  "Finance": "A. 财务",
  "Patent": "Patent",
  "Transportation": "运输",
  "Politics": "政治方面",
  "Legal": "法律",
  "Research & Academic": "研究与学历",
  "Healthcare": "保健",
  "Patents": "Patricents",
  "Financial Markets": "金融市场",
  "Company": "公司",
  "Economic": "B. 经济",
  "Predictions": "预测",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}